閪毛太長點算

如題
啲尿成日滴到周圍都係
著短褲要特登sip返啲毛入去底褲
啲m成日痴到一塊塊
有冇人都係

做手術變碌鳩出嚟

剃毛

修剪一下得唔得？再唔係試下紮條辮仔

會唔會生返出黎好痛

唔會
係吉啲 好過你而家咁

剪啦
閪臭同堆毛有關架

樓主條撚仲短過毛

下面點紮辮仔

男朋友話唔臭 唔知係咪真我都好介意

剪囉我都會修剪鳩毛等條女含撚含得好d

真絲

千萬不要刮陰毛

條仔鐘意奶我閪毛

係圍到成個西都係毛定淨係bikini位多咋？

ching可唔可以解釋下點解

剪出嚟做毛筆賣比我

師兄有興趣？唔好笑囉真係好慘㗎

Ching 食得咁偏啊

剪啦屌你黑森林

潮文黎 你google 下

可唔可以順便賣啲M血比我撈飯食

剪囉 咁惡㗎

港大變態佬好撚痴線